【最新】旺角中心婦產科醫生劉黃色鳳感染新冠病毒

【最新】旺角中心婦產科醫生劉黃色鳳感染新冠病毒；診所職員稱按衞生防護中心建議，本月21至24日到訪過診所須接受病毒檢測

今次仆街啦

個名咁型

個名有「黃色」兩個字，犯咗國安法

咁次真係手足啦掛

我都睇左幾次

第一眼以為鳳姐傳染比醫生

叫黃色鳳，嫁咗個姓劉？

硫磺

喂呀

係闊太跳老母賴嘢定行醫賴嘢分別好大

硫黃醫生

個名咁娘應該都係跳老舞

個名以為打完黃字唔小心出埋色字

唔使問都知個醫生黃絲

黃色 鳳
唔通係對家所講嘅天使

佢阿哥叫黃色龍(Yellow Dinosaur)

叫Yellow Dragon會唔會霸氣啲

流黃色膿

劉黃色鳯？

乜唔係咩

之前睇過佢 態度勁差

以為咩鳳姐中左。

黃，色，鳳

加埋「旺角」, 真係以為係叫雞群組